請各位手足一陣同你屋企人咁樣講

30年前你阻止唔到64屠城
但今次你有機會
你願唔願意放低你手上的工作
去救呢班年輕人
我求下你
罷工
去poly！